何sir 算唔算係講波youtuber 最接近藍絲果個?

SportsYeah 體嘢 - 深黃
理性足球分析 - 深黃
中醫曼筆 - 淺黃, 專業人士
栢大巴 - 中立, 左膠, 港豬
何蛇 - 明知扮無知, 港豬

達哥

90分鐘球迷世界 肥so係咪？

90分鐘球迷世界 肥so係咩？

佢唔係支持醫護罷工咩

何sir 連達哥式關注都無

幾時?

何sir 想封關好似只係因為佢驚個女中招
上年場運動仲日日講波扮睇唔到

個個星期上蘋果都藍?
開聲屌林鄭唔封關都藍?

中國輝都上蘋果la 同何sir 一齊做架喎
屌林鄭唔封關都...其實好多淺藍廢老都屌

無話何蛇係藍, 但佢最接近藍果件

支那佬黎

支持醫護罷工你又唔講？

係咪只要有一樣野唔黃，就係藍？

8月5號冇出片wor? 8月6號果日話尋日係專登唔出 希望大家明白wor

求片幾多分鐘有講

應該係呢條 youtube唔知點解寫住8月5號出 但我記憶中係8月6號0時果陣出
留言都話支持佢罷工

片入面佢有無講？定係淨係回comment嗰度多謝人明白